[818]行完就散 我要聽日頭條得遊行

大家加油，外國出力都要有靠口

一陣維園見

「Join us or Burn with us」
「對抗暴政，否則攬炒」

維園見

唔好比大陸人搞搞震嘅事入我地數！

推推